提提大家,twice又出左新歌喇

haters唔洗爭住屌,今次唔係心亂如麻風

轉咗風格都好正！真係辛苦佢地 啲行程密到呢 咁快又comeback

今次首歌個旋律真係好易洗腦

Lalalalalalala lalalalalalalalala
Let’s dance the night away

Momo開頭個part好正！好驚喜

今次全隊都有驚喜
最大驚喜係定延

彩瑛無rap既

證明jyp終於發現佢原來唱得
加上呢首本來就好難加rap
豆腐個到都係強行加比佢
得兩句亦都唔會再斬開一人一半喇

但佢連唱都係得兩句Let’s dance the night away 睇mv以為佢有唱兩嘴 睇完vlive原來得兩句 幾時先有得佢發圍啊！

志效

冇計喇今日分番好多比定延
家姐同志效都少左
不過豆既秒數真係同momo有得揮
明明個mv咁多鏡頭

隻舞好膠=。=

前排so hot個stage咁正
仲妄想緊係鋪俾佢cb發圍
mv咁多鏡頭係咪補償
不過想講志效最尾紫頭髮真係好靚

我都覺

多謝支持

可唔可以畀佢地抖下

學大家話 兒歌黎架嘛

我都想 jyp條人渣

少時party 風

無謂比較喇呢啲
廢事比人引戰

隻舞好似冇乜特別

志效條裙好靚

最鍾意佢 但如果佢rap埋多賢就唔洗rap
我對多賢既印象仲係sixteen既印象

多腎個定位而經變左做門面同搞笑